今晚藍波人縺啲巴打幾高汁

高汁在今晚用英文做impromptu speech 嘅比例係呢個月運動裏面最多嘅

落雨散撚哂